美眾議員麥亞當斯：我幫推香港安全港法去支持被迫逃離迫害和支持民主的香港人

1

2

3

4

Like and ReTweet